痴能線 英妹真真奈子堆新圖好能令牙吊!!!!!!!!!!!!!

美哭了..😭😭😭😭😭😭

出左四十秒咋喎。。痴線。。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

牙英真係正到我出液。。

插晒3個人6個洞

好qq 很想幫佢地補習

我射精英妹牙真..

我係off the record入面做..

性上癮就睇醫生啦撲街

死色狗

哇...我灌她們洞洞

細路女都色 傻能左?

點入行嫁師兄
我都想幫牙英影靚相。。

牙真化淡妝好睇d

我閹左件傻鳩

呢張圖會唔會成為將來控告射精sir一大有力佐證🤔

g錯-_-

第一件送入臭格 另外兩個跟我入房

我送你入臭格

網上鼓吹暴力

拉9佢啦友sir== 條友成日搞事

你戀童唔洗入？

我欣賞only 冇色心==

你夠膽講你無search過她的cleavage/thighs/ass?

好波

我SEARCH過多賢cleavage/thighs/ass/打底褲

有無英妹呢啲圖睇下

我❤️真真

洋文唔能識睇==

奈子q能到

樓豬毒撚，24小時mon 住twitter

你炒車死落地獄🙏

我得呢張@@

屌你老母，於汝肛門噴胡椒水

我都係聽隔離班牙強講,,唔知咩泥

係咪應該幫喪b開番個file？

哇我打開佢陰唇用舌頭探索佢小穴

交換?

wa 我和英妹生小寶寶

癲?

哇⋯⋯一定好好扑

對斬清好失望

我拍打她屁股

你咪痴線啦 咁樣係性騷擾係非禮

搞學友其他女友(ff)咪算 咪撚搞牙琪啦

我代英妹俾你探索

我地睇過大家女友個屁蛋,以後就係兄弟

下你有小pussy==?

你女友屁蛋pad來..==

姐係想唔認數？

人渣，

有無學友其他女友(ff)list睇睇..

甴近平

痴線== 咁露骨

我同輕易share女友屁蛋既人做唔到bro

all kpop female idols (except lia)

唔except埋娜璉？

下明明你po==

j過就大方d認有好感啦

比你hack左==

你唔鐘意?

點解呢啲垃圾post都上到熱門？

原來九蛇行SHYSHY路線

我J過deepfake自慰版

唔想知

唔想睇?

我想...

牙琪個屁股蛋欲罷不能

我捉住eunbin halloween ponytail 18+

咪理個弱智